蕭生：香港人的未來並不絕望？？

給香港的家書

聽到好傷心